［又嚟］OnePlus再爆安全漏洞 OnePlus 6可不解鎖bootloader改動系統

咩料

中國人又用行動話俾你聽
佢哋唔可信囉

未解Bootloader 刷到野入去

方便中共幫你update最新os

紅星OS

上次去One plus個post諗住問下呢d安全野點搞 點知有個死忠一黎就起曬鋼 好彩無買到

又嚟
雖然話要拎左部機先用到但又嚟多次真係食屎

死咩忠呀
個po全部都打手黎
總之出面一講鳩plus，就會見到佢地

其實唔算bug下

本身設計係咁

試吓po過去先

笑到我 我好好態度問個問題 即刻上曬鋼咁屌我
嚇死我 唔買了 想當年我係one plus 3 用家 點知d人咁惡

其實入面係冇人會屌你po醜聞出黎

黎黎去去都係個幾條友係到推po
你話唔係打死搵鬼信

上次有條友話鳩plus拎用家資料冇用
肯定唔得閒唔會拎
笑到我呢

垃圾竟然會有死忠
笑死人咩

佢屌我話而家全部電話都係咁 google facebook都係咁 唔好針對佢地咁

之前仲有人J 話香港人只係識買iphone 外國人識貨所以買oneplus

有人畀錢就會做「死忠」架啦。

好係果個咩「卡飛拍乜叉」咩係呢類人lor。

係囉, 有人話好憎大陸機, 但見中興就執又話要執部黎玩既

利申: 我係用緊Pixel 2

萬普拉斯

今次洗唔洗寄返部機返廠update?

(世界第1+垃圾) update要send部手機返廠

OTA 解決唔到呢個安全漏動既話 OP可以再一次誠信破產

行得正企得正
唔係政治人物，唔講政治嘢
美國都有監控，咁驚你未唔好用智能電話囉

OTA點解決？

我係hacker既話，聽日就出到個virus，暗地裏幫全世界op6刷一個加料image，OTA黎到自動by-pass但show install complete(engine mode)

邊個解決到？

OTA 的確係可以update 個bootloader

至於update 前出咩問題

全op6 zombified ，個map應該大放煙花🎆

又無得益 比人捉到又on9 點解要咁做

俾美國監控都唔俾中共囉

明明出左咁多部都冇事, 唯獨op6 bootloader 出事, 唔知關唔關第一部機用A/B partition 事

連呢d低級錯誤都可以犯

無得益都講得出，條友...真係唔識架喎

我話你 你話如果你係hacker

我做乜要教你

點會無得益

show俾世人睇 OnePlus有幾柒

仲用緊oneplus5
想dump咗佢

放咗佢 買部中階都得啦

係精神既

有無3000-4000 android機推介 做野用

做嘢多唔多影相? 定係文書多工多?

文書 所以要多電原本諗住keynote 2

如果係咁 Sony XA2 Ultra會唔會好啲?
六吋mon多工用split screen都方便啲
電就XA2U大過KEY2 大家都係14nm
耗電程度咁應該差唔多 XA2U會長氣啲

行得正企等正，怕咩人睇 俾人直插後門都無問題

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

依句好似係某one plus死忠既發話

佢有講錯？

係死忠眼中一定係岩既

唔會屌，但會無視
唔睇唔講當無嘢 贏國人

屌又要俾人話 唔屌又要俾人話

真係難服待